樹仁大學要求警方7日內就學生疑被催淚彈擊中提供資料 對相關情況保留一切權利

一名本身是樹仁大學學生的義務急救員，上星期六在銅鑼灣時代廣場附近，懷疑被催淚彈撃中，背部嚴重燒傷，樹仁大學副校監胡懷中向師生發信，表示昨日下午已去信警務處處長盧偉聰，要求在7日內就事件提供一切資料，以釐清事實。校方呼籲學生注意自身安全，留意隨時發生的衝突情況，遠離暴力。胡懷中在致盧偉聰的信中提到，為讓校方理解今次事件和以便之後採取任何跟進行動，希望警方在7日內提供與今次事件相關的文件或證據，包括警員及其他證人的供詞、相片或影片、警方就事件的調查報告等。校方又強調，對相關情況保留一切權利。

2019-11-05 14:29:14

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

甴曱平

呢d 先係學校